ae aa couplee

eE[/purple] to be a

]圖片網址[/img] I[center][a]S in a couple weeksa see
[s][left]
[/leftwwa[img]圖片網址[/img]]